FIFA20 Ultimate Team 討論區 (291) 說好的棄驚呢？

誤中101

有無人試過係鬼佬網(mmxxx)賣coins?
唔知信唔信得過

終於抽中

試多次直播心跳抽垃圾

Good luck
Don’t be like me

自從玩入樽後 完全無動力玩fifa
就算有mendy都唔想奴

sor，轉一轉link

永遠都係差少少先買到老孫 一儲夠又火箭

見張卡幾靚先奴

點解rival而家咁多full replay狗

cls

本身無futmas
五場都未贏到

有冇人用過漢堡隻tots lb？

同你user name一樣

好耐無番黎
D卡衝破99未

Congrats

未開？

巴打藍卡包中咩

我記得

玩左幾日SD 反而有mendy想玩番fifa

好快者，半場輸2球就走場

張tots pozuelo勁到仆街
踢正選cam成日入波助攻

Cls99朗

dislike

睇完唔明,即係已經開咗,不過逐隻search出黎話俾我地知?

有人幫佢抽咗 佢逐隻揾翻係咩

thanks

yes，幾刺激嘅
我係叫人幫我抽，然後我逐個search睇下點咁

上個星期花
今個星期朗

歡迎

EA好想留住我

花賓邊啱你用今次朗就差唔多

Robben巴把聲

不了

tradeable就冇所謂啦，邊個都好

棄驚先中

好多巴打把聲都好正

又會俾你屌打

放coins $2.5/10K
tg:

今晚有冇fanny

拎佢打防中

47 def

食engine打ram幾屈

手控對長腿可以幫手截埋波

唔識用高大佬

當kaka咁用 係咁fake shot 佢可以蝦d閘

破左自己walkout紀錄

賣2m coins $450全走包稅

今日包30/30有2張南美金杯兩張hl兩張if

total8張先啱

係咪似上年咁
包包都有特別卡

琴日我個包核彈包最高先得82 係咪平行時間黎

包30/30得一張85 其他82以下

og左兩球唔幫做任唔撚緊要，我明唔係老馮，但你條撚樣又唔撚係繼續真打，純粹特登鳩搓唔俾我做任有咩意思？好撚有型？

走場下場再黎啦，廢是勞氣

我最高84

做任都乞 抵死

好型清高到

唔洗理佢啦，呢個on9仔黎

有冇frdly

加咗

想問依家95屁個啲係咪未in pack?

Search親人都quit

in左
不過都係抽唔到

EA 見無人玩就提高返個pack rate
破撚哂紀錄
以前中一張walkout 都難

條On9 mon 好撚耐先有機會入你一下

小朋友

賣2m 包稅 $400全走

由鳩佢，唔想理佢

同埋高rate普金都易中左
mega pack都開到2張86+rg

RAM prime KAKA => 92包
LB Reguilón => SS mbabu
主防CDM allan => 89 Mendy
算唔算Upgrade?

試過拎閘位打防中
硬係怪怪地 d轉向
但打邊肯定勁左
92包 走到中路會好舒服

tick 係硬吹, 1.8mil 咁砌好似已經最全面

想刷任都無人打DR

試過後備換入Tie 仔打攻中
前場逼場好勁

放1M $2.5/10k 包稅

CLS

奴完未

有人打但冇人刷

又話啲mendy掛機送場
場場都打到死

傳說黎

已經掛機送都入夠十幾粒
點解咁多人都係咁

掛到89,準備落地獄

好多放置形玩家

yesss, 奴性

in game 反制

沖埋涼都對面仲數緊 衝緊鏡

可能平時衝唔到 俾人開心下

又對到賤種stand with hk 隊
球球跑半場+full replay

解法甲入10粒？

上定下勁啲

刷完佢入波3場

唔好 唔該

depay個body type麻麻哋太大份唔夠靈活 食完eng都唔掂 係有5*sm compensate嘅 但唔靈活加三腳真心麻麻 同埋佢射波冇stat咁勁

laca stat太廢喇 啱啱出嘅時候都唔係屈機 你做得ndom不如用買laca 牛蛙啲錢去做lucas 補啲高rate廢肥應該possible

好心佢ig同psn一樣就閪少陣

Lucas唔洗諗了 好貴

差EA 出埋張fede valverde

有無人可以擺脫到個鼓魔力唔去SEARCH

我呢個陣除左Lucas之外仲有咩前鋒推薦

奴左幾多個鐘？
點解可以咁快？

賓c馬

有無巴打諗住掛機攞隻89算

幾時有新卡

7 chem SON

prime icon sbc

Jovic/ Musa/Kent

又Kent

Prime icon sbc

一格88

Prime icon一格88

快？

88 rating

係抵定唔抵

投jovic 入到隊
投Kent 應該爆晒stats

kent無懸念

肯定個個投Kent 出雙5星
我不玩了

朝早10 點奴到依家
本身有張futmas 又再快D
朝早差唔多場場都真打好辛苦
好在解outside box goal 撞到牛尾巴
係去到夜晚先有人送下場
真打既話87 個D 任就放佢打右翼
89 就放佢打CM CAM 推佢上前場

搞到隻驚咁
1關88做到prime icon...
唔想玩了

投jovic

哇鳩做sbc
屌EA 我應得架

射到就有

有雙5星kent 搞到唔想棄住

Ndombele勁撚到

真係鳩玩都得

珍 我不玩了 我不玩了

好人一生平安

抽返次先

警世

又話summer heat出一批新卡抽既 係fake?

我晤會俾你引到

手痕又做多包

咩工 英國？

上面啲師兄勁到

雙喜臨門let's go

人生贏家

今日D PACK 黑到仆街
唔做住

屌你以為古列治

迪高

艾辛

起碼有得嗌下 我見到日本已經屌咗出聲

Zanetti

又贏

無用

用黎做多包先

做多兩pack

大部份prime icon都低啲TOTSSF一兩班

I know that feel bro

icon有神力

唔貪心 要隻巴哥就夠

荷蘭CB 真疤

係咪傳說勁過屁嗰隻？

仲未有沙基

Jackpot

你未開

理想：

現實：

即刻拎左隻nakata去做多次

中左

Gattuso

唔玩了

馬體神鋒icon
1. vieri
2. hugo sanchez

你愛將

搞撚掂

冇哂肥

有隻bb又抽多隻prime 可以upgrade

84以上全部火箭

EA 我屌你老母
連續兩次荷蘭CB ? 你係咪痴撚線架

是但啦都係用硬吹抽

哇好撚嬲呀 過份左呀?

又可以賣哂啲廢金賺錢

正式成為中田之友

用唔用手機做多包好
暫時zanetti gattuso

做啦 做埋就算
EA仆街黎 掉乜中乜 痴撚線
咩機率呀

第一包81+

博中好野咪拎黎打下WL
博唔中咪唔撚再打

連尼加 享利 jayjay 巴哥 清晒倉正式棄驚

go go go

deco
做肥都廢事

中完隻朗要還架

DEL PIERO
無HARD FEELING
EASY

做５包咁多

有bobo

我好撚ＨＡＲＤ
中返同一隻 有病咁

都唔會再點執隊波 除左常用個3隻sub
其餘留係倉都冇意思

雖然啲運咁閪但冇咩hard feeling

連做5包

兩包加埋唔過300k

屌你連續兩pack1樣

完 收皮

仲想點 我自從中完sif mane之後無中過好野了

幾撚驚係查斯古特

你話冇鬼我都唔信

完

Zola加vieira唔錯啦

等埋隻kent先訓身做

買曬moment啦

用nakata換左隻荷蘭CF thx ea

短袖告

柏金？

搭唔搭到飛機？

追

係啦 如果另外兩隻我就po左圖

I know that feel

第二包
嗚啊啊啊啊啊賭贏臭閪EA

做咗9包 以上8隻
Keane 重複冇影

做左5包，最貴中socretes, 祭埋

勁

個個都做到六七包

可以安心上路

早知唔做lucas同古狗
如果唔係應該玩到好多次

有得開巴西旗=贏

入唔到隊

估唔到88咁平

入樽真係好熱血

賣兩隻cavani咁就十萬

屌 中baggio
中Zola 都有得用下呀

絕地反擊 普通包

哇屌你

賣錢做icon

垃圾ea做十隻都未做返依個價

你老母比狗屌

入你acc撚幾場先

做左5包
owen x2 rivaldo raul baresi
ea我屌你老母

same不過入唔到隊

迫我who鳩你

Prime史袋係咪要算L

兩包都豬到仆街

祭Barnes又出返

阿辛斯奧一復出就1g1a
EA幾時整返張半身相俾我張咭

凈係想放張icon st落隊
除非中油朗告 如果唔係都唔會用

Who

仲未有恩沙基

其實依家個活動係點?點解我會中到張if 85 albiol??

有一大堆舊special card in pack

Moment Raul 好無用？ 依家個價好抵

建議大家盡快奴左隻89番黎先，呢家大部份人都拎緊85/87 掛緊d唔洗贏既，10個有9個都會比你贏，過左今個禮拜個個都有89要贏任就好難打

唔知點解 錯手放隻so9 4皮 依家值6皮
咁樣無左兩皮少少痛

隻MENDY好難奴

要啦 淨係想奴89就算 雖然93好似超哂班

今晚奴埋隻89 先

棄wl sb專攻mendy
會唔會都好難搵場

#BLM

有冇人有用緊ss牙朗
想問下仲夠唔夠力

收工開始打WL 廢時煩
做埋隻尼當比利
NOW KAKA LM MAHREZ RM LUCAS ST
有1.1M 可以點轉? 91包皮頂KAKA?
LUCAS RM , SON ST?

說好的棄驚

wl入左場之後射12m係跟咩排？試過達史射第1個cls

整咗五包prime icon
全部豬晒
依家個倉無晒肥

比佢食完deadeye都doesn’t matter

中咗又要繼續奴 寧願唔中

刷87 仲有6埸

撚唔掂隻sancho
成日扭完射唔到

唔係唔打WL呀

唔會，好多人刷基本上89 都係掛機就得， 所以頭先個巴打係講得岩， 你渣住隻89 去打人d 掛機85 87 係易好多， 但尋日都有路少仆街見人渣住隻89 就走場

今晚繼續瘋狂掛機
講真有d掛住home win

掛機見到89 , 就俾佢贏啦89 上93 係好撚辛苦

抵比佢贏奴得咁快
掛22場先上到89

後者meta

我慣5*sm打右，有牛尾巴落底

尋日仲有d 仆街以為我有89 就要刷clean sheet 兩球， 開波入左佢一球就走， 場都唔掛， 咁岩有assist 又執一場

求pin top

你打中間定邊？

你地去fifa bro ig玩
我禁左14野
2張best 1張zidane 1張cruyff 1張上帝之手
平均機率下 禁咁多下都無大哨同古

87ss Lucas
仲可唔可以係呢個stage 頂到下
打sub好似幾正

Ram/rw/cam都試過
打邊隱形唔郁
打中間扭完射唔到 反應硬係慢啲咁
換返迪馬即刻c服晒

除非中moment神獸/屁花
如果唔係dr都唔打

打正前per 撚fect，wl場均起碼1球
利申：無試過打其他位

Ps4直上Ps5

買到ps5再算
第一浸希望唔好又多bug又炒價

係 89夠用啦

PS4上PS5，要重新適應個GAMEPLAY

買ps4玩
係時候離開pc版

用左張85咁耐，我覺得張87都勁到HIHI

諗緊買唔買好
買完打一兩年又換ps5好似有啲嘥錢
不過pc真係唔好打 去到最後變咗齋玩sb算

但93 又另一個level 喎你地班奴友刷到隻89 就會想上埋93 架啦

直接買ps5啦
就算第一水有問題拎去整都平過ps4 pro啦

2個月 到 1年
佢似係ps4 ps5 同一個server

PC太多大陸西人
而家最後我當玩足球經理人砌隊，連DR WL都無打

差好遠 89夠用就唔上93
你奴既時間同你將來玩既時間變成差唔多 就唔抵

又扭得又撞得

用住89先 頂住個雞頭

反而我覺得隻野上89 時間長過89 上93

要win唔會快啦

聽Ching 口吻似已經奴左

同意 本身有85mendy 要真打其實得15個obj 入波助攻仲要可以一齊解，其他全部掛機

89 ja 掛左幾個鐘

yes, 要掛22 場， 真打10場， 仲有機打到人走場， 所以時間短dd

上89 掛12場就得

禁咗十下
兩次告
其他屎

85 上87 10場， total 22場我咁講緊係講85 上89

Assist and win 10 場喎
順gp 就易..撞正dr 閪就可以熄機

棄驚只是口號
好似好多人刷mendy 咁

撞到d 掛87 89, 你解assist and win 都好似掛咁ga ja, 利申解左4g3a 暫時都ok

尋晚search 隊快到

dr對面果隊已經攞咗93mendy，但重係狂入我波，搞到掛機半場都掛左成十幾分鐘

35場地獄完成

who咩呀who 做sbc la

幫我刷埋千五dr ok?

差千五分 打佢老母閪呀EA

做左3包 icon
史袋 Klose Sol Campbell
仲賭唔賭好

已封鎖會員 史密夫路維(賭波)

ea要頒個最忠誠大獎俾你

好犯賤
見到巴打D PRIME ICON SBC咁多伏反而想搏下

1500分好多wor

覺得唔趕奴嘅真係慢啲仲好
Mendy點都唔會係最後一張obj人

你哋平時會買邊隻version?

做左4pack prime icon 全部唔過200k

OTW可要可唔要
如果要炒第一水既
點都要買貴少少個版加EA ACCESS

🇯🇵 等緊你

都唔打WL

趕黎都無用

Kent 係今晚定聽晚出?

出得MENDY可唔可以出多隻LENGLET

預感打完所有mendy任後，會由d6落到去d9

今星期個WL REWARD係咩？

上個禮拜5win就無打

應該難d 佢似係出之前有sbc 再boost

做左啦
杜蛇

咪in game 個d

g2 有一張保証 90+

in pack

點拎呢 隻雙5*KENT

贏啦

sbc 應該講左

冇TOTS了

90有HL 屁 wo

快奴

有

Pique

有咩?

好似唔係IN PACK 果D 喎,
WL reward 有另一個list, 有tots??

做3包hierro gattuso zanetti

我入到 應該好用過hummels/T. Silva

有
乜柒都有咁濟
個list 同in pack list 唔同

正解

有都有返dd動力報

應該係全部special cards，除咗TOTW同TOTY

sor 柒左

仲on9 個pool 大撚到咁 無阻我享受第一個weekend 既決心

完驚留黎做咩

477張卡in pick

依家打dr就睇得出fifa根本無人會真係棄game，大家都係攞隻聖誕mendy入場，我掛機擺明唔行啦，對面重好開心咁狂入波，但明明用卡卡都淨係識出小白move

報左
有野做起碼到聽晚先會開機
快打14/17

唔係掛 SBC咁簡單
仆街 做左兩次ICON無乜肥淨 大撚獲

望下堆撚屌南美卡就冇心機玩

過1m咪唔簡單

nani 都係84

Kent 又game 尾 頂多咪 85 一格 我估

nani finishing 最大問題
kent要出 佢84個張都89 fin
出到白卡 92 93 finishing 唔會85掛
5chem出黎都屈 雙5* 食engine

通常要meta靚國籍靚聯賽佔晒3樣先上到1m+

佢算中左1.5樣 我會估300-400k

3.5m有冇人接？ pm

Nani 8-10chem 仲係我正前

算係用過finishing top3 既五星技前場

好滿意

RG屁 好唔過佢 真心係HL 屁 mid 告 lvl

扭係好扭
可能因為你要扭到盡 空哂龍
half chance就睇到佢弱點 硬傷

DR掛機 成日話我唔郁 要踢我走

橡筋

我屌你老母咩

屌 d prime icon越出越衰 過兩日先再賭過

有屁你估唔洗還

唔做啦 搵撚笨

Allin or nothing

賣哂d人 轉大哨玩!!!

威啦
放coin

荷蘭!
CF!!
柏金.......

賭多左一包 France ST
查斯古特
等我儲下肥先再做

同意 用過兩個wl正選
射波drogback大大力就得
但好明顯係唔刁鑽 龍門手邊入
不過雙5星一定屈 捉錯路已經輸一球

做咗15包
財散人安落

走貨啦 擺係度托咩我又差成千五分無得打wl

15包mid icon?

中左咩先

雙5星呢兩日撚呢隻好鬼正, 比mid告仲要硬dd

hl屁一定勁過mid 告
用過mid告 除左射波勁過rg屁之外 其他neymar勁

不過告 油呢d始終有神力
用到tots後防 佢都好易lur贏你
痴撚線 推又推唔走

LUR波SO9世界第一
又靈活又抽得

再問
有冇人有用緊ss牙朗
想問下仲夠唔夠力

對過 成日輸佢左腳 但佢右腳硬ban唔似4腳 似5腳

so9 射姿真係教科書 似足真人

呢樣真, icon神力唔係流

但隻刀疤依家呢個價真係好抵玩, 可能上集早棄無撚到佢張sbc, 加上平mid告2.2m, 用落反而覺得好正

今集出TOTS
下集無表現就出張FB
不過下年收手唔課咁多

與意大利有緣

十月先出21 唯有永續20

game尾博到好野最多咪又係玩多兩個月, 是但啦

利申中71體力70速列基美, 單腳利華度

Prime 係

有咩

無人收coin又無wl玩dllm

Icon真係狗也不屌
得嗰三幾隻用得落手

自己刷DR

有冇人用90 umtiti

最貴中matthaus
施多夫 堅尼 各x2
Hagi 波叔 巴治奧 拿臣 moore
希亞路 舒米高 zola okocha 墨西哥佬

套住粒菇?

d廢野多到

L2

一毫子大法

淨係留咗matthaus同施多夫
其實祭返曬落去

本身諗住買肥博多三幾包
但睇完啲鬼佬瘋狂抽垃圾就打消咗含頭

係咪抽到真朗、告、上帝之手同rio先叫贏

過500k都當贏啦

DR八成都係奴緊mendy 場場都假波

利申我都唔爭氣咁奴緊

一多人上到89 就要真打了

入到隊先叫贏

唉我想做grealish遇到啲85都場場真打

抽到nakata 機會率係90%

btw 依家d 人好撚7 惡， 尋晚我解巴西仔+ 掛隻mendy 出黎， 佢pm 我話點解唔俾佢win, 大家真打到70分鐘，我先入到佢波，我寧願佢一早pm 我要我送場， 又話我都唔駛贏就送俾佢乜乜柒柒

有HL屁仲做
抵啦

Touch wood做4包都無中

上定下好

Supersub打邊
obj智利佬 adama kent揀邊隻好

等新kent 啦

睇喜好 我一路都唔鐘意玩adama呢隻模組 我就放智利佬 kent宜加唔多夠力

究竟放置play都仲要入人10幾球嗰d人係咩心態

Grealish有一格要assist 10幾球 如果唔係正常5球就停

有冇左閘/翼icon 呀？

Icon pack 烏克蘭

無錢買迪布 尼馬換

我應該89就收手唔係入到隊 到時要win又勞氣

咪幫佢

我咁友善

奴文迪 done

93?

其實唔難

上變下會唔會downgrade左

我會特登唔SKIP REPLAY 唔開波唔開龍門球同佢鬥悶
開YOUTUBE 睇返半粒鐘

真
我抽到艾辛但係有modric, gueye, allan
唔通專登讓俾艾辛入咩

我睇都唔睇😂😂轉screen睇Netflix

尋日打假刷Mendy

對面即換英人

好似輸8:11

大部分係送都唔想用

正評

不意外

仆街

會miss 奴mendy 黃金72小時

我等緊放工搞埋佢， 希望85 87 玩家放我一條生路

其實prime三十萬搏中大獎都幾難

🇮🇹🇵🇹🇳🇬🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

今晚要刷多6場先上到87

用哂D TOTS Untrade, 出Nesta!!! DKLM!!! 係Nesta啊!!!!!

🇵🇹有油雞

屁~

唔係講笑 要奴93 mendy好快啲奴 用89 mendy第一場就有人派 如果淨係想奴到89 mendy就慢慢都得

81+都出好多肥

5包icon pack全部垃圾 下集見

依家就算開隻杜sir都未必打到正選 個pool好似得11%到係入到first team嗰18人 諗諗吓都係留卡做其他sbc

做1包抽過下癮 真棄先allin

賣緊digne另一邊即刻開到張
又做假

Sanches轉Ndombele會唔會無咁勁

Ndom 食guardian dri 全99

唔洗加pac咩

正路anchor

不過我覺得中路cdm/cm主攻okay 啦
Acceleration 97
Sprint 加得黎寧願加大防/dri

Dri無全99
自

Engine 先係全98-99

不過都可以先食guardian 試左
唔like先食anchor

大家都做緊任點解唔一齊掛機就算呢 痴撚線

KCYoo2 正西人，pm一句你要贏左場波，咪出聲囉，又唔覆pm，剩係不斷入波阻著時間，你要贏我唔介意，禮貌覆一句我實讓你，大家都係解任，屌你老味

一有任解就個個燥底

Icon 幾時完
今晚番去玩一包過下癮都好

佢好似抵做過modric

3x幾日, 慢慢玩

dr3萬分(no wl)

7左2包icon
唔想做了

奴唒未

真 最on9遇過有個用85 佢唔洗贏
但死都唔比你贏 仲要我做咗助攻任 爭入波任
80分鐘贏緊佢3:1
佢寧願9猜 都唔肯比我入多球
你話想真打 我都陪你打咗80分鐘
唔係老奉比我入多球 但擺明係唔想比我解到任
就好on9

D人個心態係唔比人地做到

87 memdy個橫傳助攻係咪姐係咁O斬波助功？定係指Tap in?

O Crossing 斬中間

Search 唔到人打WL

有時都明點解刷完隻93 要認真打， 就係因為刷緊既過程俾人撚過

當我乞兒？

我等咗幾秒load隻gotze出閃金 發覺咗等唔到

渣住87 mendy大家一入場就放低手制

多左堆85 87 係都要贏你

尼當比利有無食評？

靈活、企位幾準

終於拎到89
12場真係想嘔

呢個世界有報應哈利

我係其中一隊想順手做埋weekly obj做完先假波

痴撚線條友pm我話做obj 我話我都要
到我幫完佢解任條友就認真打
我再pm佢佢唔撚理我
on9

開名喇呢d仆街

大家一齊匯報下mendy進度 剩3w就上93 mendy

痴線真係要盡快開wl 唔想對到93 聽晚仲要有kent

爭7w 出咗去食老豆飯 奴唔切打wl了

今晚定聽晚

應該聽晚

聽日wl就會見到我隻93 mendy

中prime 波叔

都好係轟

個個話驚尾唔奴唔奴最後咪上埋93

打右邊，邊隻好？

大家嘅奴性都入曬血
Ea又贏

已奴完

我會ADAMA
sub james

玩咗大半年
唔玩fifa好似冇乜其他機好打咁
已經多咗睇Netflix
不過一打機首選都係fifa

6場先有87

你老尾，中李三腳説好的巴西係好嘢呢？

差10場有89，今晚唔打wl去奴Mendy，過左wl奴應該會奶野

有冇人奴依隻野唔打WL

就算唔奴都唔會打WL

又咁講，拎隻mendy 分分鐘好撚過wl reward

總係有啲撚樣鐘意損人不利己
死都唔俾人奴任

捱唔使win果22埸係幾咁痛苦

可以選擇打走d 89 上93 果堆人
發覺自己解89 上93 對家真打輸一粒我都會走

93升div神器

走場好似唔計

點都要踢足10+12場先有89

唔係，對家走場，你自己會+一場

升到d2 已經18xx

要打曬假波刷傳中任先

對面全部og x2

x1

仲打黎做咩

個生態亂到

仲奴黎做咩

都係我都慢慢黎

尋晚OG x2完 對面俾我刷任入波

之後大家再真打 點知反cup左佢

賣3m coins750啦

$2.5 10k

成個星期除左砌sbc，抽垃圾，一場都冇打過

93開始搵唔到有文迪的對手

之前想真打都search唔到人

cls真係一個都冇

係咪要再減

瘋狂打89玩黃金入球

dr竟然撞到唔係刷mendy既

而家用93場場硬戰

放1M $2.3/10k 包卡稅

小心身體

放4.5m $2 10k 不散放

好似用得

心郁郁想做多包，求屌醒

岩岩刷曬 10場有7場都假波的

呢兩隻中場換走邊隻入施素高好

你就好咁快刷曬

快做

完驚唔做留返21做咩

真。FIFA20最後一抽!!!
今晚同大家齋做icon pack!!
一齊入黎睇傻仔台豬中伏啦!!

Cap圖 開名 report

鬧咩？

Mendy任冇人做？gg
全真打好攰

1150一個人都搵唔到

刷到得番百幾分 好多人

Perisic勁到。。仲要一格85

Sbc Perisic

Obj Kessie

Kessie 仲勁過tots d stat

用過就知本身隻野係廢廢地，模組問題

我拎張storyline入場打閘，幾好撞
依家直接換左佢

打閘

識用其實唔差
唔係硬爆個種
放嚟打前鋒或者cam一流

奴完mendy就奴kessie場場都假波

頭先刷87 同人認真打左幾場 我仲用緊Felipe 打中堅

好刺激

唔知呢隻可唔可以打邊45度硬食身位

有時大家都用85/87奴任反而真打下
冇乜包伏仲好玩

唔會stay back 進攻足球

又可以試下裝offside陰下人

用咗12場就刷到93 mendy 有8場人地送
結論：早刷早享受

呢隻真係古烈 撞死馬
普金已經好似

啱啱奴完 正選入隊

呢隻 真心 最似古
正到仆街 mendy唔奴都要奴佢

買ibra full chem 佢

可以棄里山 lu

咁快

隻ndombele 同 perisic食啲咩好

sissoko連踢真波都咁meta

奴mendy奴到懷疑人生

dennis100024係咪呢度巴打

無人玩

未見過有人掛機比我刷mendy

87我都未有 仲要場場迫我真打

Mendy 都廢是奴

中咩

Puyol

Good luck for me

🇦🇷

🇪🇸

屌終於奴完mendy心郁郁想做包icon

Do it

隻prime pele勁撚到
Game尾終於感受到icon神力係點

做左5包 最好得隻so campell

唔好提 做5包最貴350k

Same

今星期係咪冇人打WL
個個去奴mendy

屌無哂錢無哂肥

cls既人實在太多

成朝幾場對面揸85 87 都同你真軍 攬炒

其實係咪好多人有反社會人格，個個都以唔俾人解任為目標咁

Wl頭3場輸曬
做乜撚野呀

真係，早兩日先撞到個撚樣係突登玩野，正契弟

大家掛機和波刷下場數咪算

屌 個clean sheet 咁撚難

嚟料

Let’s go

本來用緊呢隊打WL 見到kessie咁屈想奴左入隊先繼續可以釋放魔迪打cam

🇯🇵

有冇人用93mendy 打b2b 中場？ 食咩chem 好

🇷🇺🇺🇦

打假波都要遇到對面唔洗奴任先得

輸波任 都要贏

唔關要唔要奴事

拎住隻85 87 正常人真係睇唔到點解唔擺低個制 (有d擺明無其他任解)

咁撚鐘意打DR?

有邊隻勁

EA搞爛DR不特只 搞爛埋人格

可能見到Naughty dog都咁

有d人係真係唔識讓人解任㗎，我試過og完2球再pm對手，我話我送win想佢俾我刷入球，然後佢話唔明我up乜

對住個拎89 既搏打走人

我就係呢d人
已經半棄game 冇打WL
得閒打幾局DR
已經少開機
唔會幫人

見唔少啦
我呢度都講過
比人屌返轉頭話破壞遊戲體驗

有d人可能好enjoy dr炒個掛機嘅對手幾十球

嘩 新出果幾張card咁勁既
要奴了 不打WL了

我都未必幫你，一個星期開幾鋪玩吓，自己享受。
冇時間已經少打，仲要我浪費時間？

只能夠講大家對fifa嘅睇法不一，有d人可能淨係得fifa一隻驚，人生=fifa之類，我就只係想快d刷完任，之後去玩d真係值得玩嘅遊戲

似係扮傻啫呢啲

你唔係解 對面如果正常人都唔expect 你幫既

你會揀 quit game 定繼續同個掛機人打?

我好明
唔係個個玩家都日日奴任又WL
好多都真係想得閒打下DR享受下
但就係EA今年攪埋啲垃圾objective令到DR變到唔知似乜

有陣時擺明放低手掣掛機
對面都要係咁拎個波入十幾球

淨係之前d8 d9成堆勁紅卡堅火到黎
仲要打wl加dr分呢個弱智設定

就係因為ea將d任務放落dr，先令大把人因為刷任而跌rank，搞到今集dr個排名根本反映唔到玩家嘅實力

既然唔值得玩仲奴嚟做乜？

85 mendy 都無奴到 輕鬆打下wl

Tots son打RAM 食咩chem好

見過有人屌點解唔可以入話練波
屌你我放低手掣你練到乜野

淨係睇我用咗40場奴mendy差幾十分升埋上d1就知咩料

咪由佢入 根本奴得mendy就遇咗嘥時間 反正都係掛機 我直頭行開做其他嘢

兩隻解晒 無報WL 享受週未

89 升 93 應該7成真軍

隻Kessie 如果防中堅係top tier

2場真打 8場送場 早刷早享受

88賓爺nerf到咁，以前呢d波已經死角咗

以前入禁區起腳轉到身入左九成

呢球空到咁佢射出界，真心笑撚咗出黎

做左lucas中多隻點算

我隻otw放得早
依家得返130k

script嚟啫 揸moment r9都成日炒open chance

咁仲有咩好抽

3揀2打雙防中
係咪走de jong？

點解HL varane仲可以貴過咁多tots後衛
贏四場有得升嗰樣嘢係咪已經無咗？
而家啲人太快
用落已經有少少頓

咁chi sin

之前果s sbc in pack

唔知全香港fifa 有幾多隻moment r9呢
依排對過幾次 有隊應該係香港人既moment r9

我會走馬圖斯

刷任又要真打嬴到2:0

之後係咁pause

200 rival pack

主要貴在linkability

返緊工都好想諗緊今晚返屋企刷任
Dllm奴性入撚曬骨

有隻硬吹
本身用緊tots馬昆
要玩93mendy
焗轉varane
真係好唔順手

成朝都打真軍89上93打左成20場先解到

用緊上
轉唔轉下好

我聽過版本係想刷player record，你咁想刷，去SB 較beginner 你一場20球都得啦

唔會為咗隻勁閘用廢中堅啦

遇過唔少人 口講好少時間打想認真玩 og三球都唔幫你做任
結果你掛機佢又係唔會quit 同你磨到完場
真係咁少時間想打機一早走去下場啦 講到尾咪又係自私
試過有巴打要做任 大家十幾分鐘奴完之後就繼續認真打 最後臨完場佢都遵守承諾比我贏
或者大家都唔洗贏 各入一球之後就和波完場 大家都冇想偷雞入多球
其實撞返香港人 一齊奴完任鳩玩吹下水都可以好開心
但總係有啲自私撚 幫下人好似會死咁 最後仲扮哂清高

p.s.我唔係話所有唔想幫人做任既都係自私撚都試過有人見我全銅卡 未開波已經quit左
相信佢係真係想打機 但我其實係想送win降division

下面勁好多 ramos繼續10 chem好啲

成日遇到見你係loan卡即走

free hk 喎，食屎啦，揸隻85mendy 完全只係為左唔比人做任，係後場猜波

對面揸住87 見你89 解到就quit 又係唔知咩玩法

報左wl未開波
有87 mendy 0/12 to 89

應該做咩野先

奴mendy

打wl

Ps: sb 33k，己放棄

就係唔想你贏
寧願自己都做唔到

我已經解完 佢quit就count 到

但對面無得計場數 呢個唔明

依家都已經咁遲d個個揸住隻89嗰陣DR就變激戰區

kawasaki 好撚野，明明自己用緊87，比我用mendy助攻左之後，換埋人入黎，入一球和左波就走場，仆街到

今日好似已經冇乜人送場要奴就快

你真係尻毛生上腦
人地想真打，唔想quit減DR分就係自私？
人地有義務幫你刷任陪你掛15分鐘機？
人地幫你係人情，唔幫你係道理，唔好講到人地唔幫你就係人地唔啱咁自私啦

利申：自己唔會刷任，見人做任一定讓

琴晚都無啦

佢段文好似想所有人都要合佢意
唔知咁算唔算自私撚

刷意甲入波任

on9架喎 老憑要quit?

自私撚屌人自私

睇人抽真係好爽
Cruyff
zidane

掛機唔走係其中一個例子姐見咁多巴打都遇過好多仆街擺明玩野
我ps個段都講明唔幫都合理 我冇期望所有人一定肯 我講既係口講一套 做又一套姐

其實只要企對方角度諗就得
假設對方唔讓場
1.佢想真打
2.佢都要win
(eg.本身做咗85mendy 都要贏5場，唔想降班，想拎rank 1)
3. 明明拎住85/87 見你89就唔想比你解

以上三種 第3類就係閪
頭兩種都唔係閪

我明明地 因為有人話為求 打場真軍 又話無時間

如果我自己有呢個mindset 入場見對面掛機我都大機會quit左算 再搵下場 唔會留係度姦屍

當然玩到呢一刻都唔mind d DR分

mind 既唔quit 都無話自私 主因都係個mode on9

唔quit梗係冇問題啦 我掛機都預左輸
我係講緊條友dm屌完我講到自己咁委屈 自己做又另一回事姐

人哋唔幫肯hea答你點解唔幫已經好有禮貌
你仲屌鳩人自私
笑死我

唔會quit 。
為咗任對手減skill point ? 死都唔肯

遇過d 揸住89/87 我揸住87
大家識做互相解完掛機咪幾好
但讓完佢做好任 就真打 唔讓你做任

多謝巴打幫我解釋
我自己唔mind DR分同win rate所以打個陣冇諗咁多大家屌細力啲

佢唔係hea答我 佢打一大段野屌鳩我垃圾
當然我明你地既point DR point都係一個因素
我冇考慮到係我錯

其實人地根本一開波就想真打 應該問清楚人地係咪做緊先

掛機刷任仲好意思講出黎 你見到人地唔想刷 唔可以自己走場 幫下人既 自私撚

其實我明
不過無人理你第一句

我而家87
見到支那狗拎89一定唔撚讓
寧願放佢其他人都要Mark撚死隻mendy唔俾佢助攻

同埋你話唔幫就自私的確係有問題，無論人地口講咩，最多係閪

幫係人情，姦屍拎w係道理

Cls
7:0

Miss左黃金時間，target 今日訓覺前有89

只可以講香港人真係好鍾意打機，用85/87mendy打dr好似wl咁 stay back 11，見你用89 Mendy 會好似29w 差一場top100

有咩好拗 打機咩人都有 永遠都唔會你啱哂 你要奴咪繼續奴落去 唔使遇到啲乜都投訴一餐

各位巴打唔好勞氣可能有少少誤會
你地講得岩 如果想keep DR point唔走場既話係合理
我冇講過expect人地一定幫我奴任 或者我掛機佢就應該走場 我係想講佢屌完我一輪 話自己好少時間想認真打 最後自己又做另一套
當然如果佢係睇重DR point既話 可能係我怪錯左佢
平時對面唔想幫 我都會quit或者照同佢打 但今次今次ea要踢廿幾三十場 真係冇時間
我既重點都係話 大家一齊做任都可以好開心姐

我都係見咁多巴打比人閪先有感而發講錯左啲咩既話對唔住

其實明你想講乜
不過都要將心比己
著數唔可以拎哂
有時都要比返人
放鬆小小啦

Ea係係仆街黎 考驗人性 破壞體驗

打多幾場總會遇到一兩個有差距既對手甚至會派d排位賽對手比你
當年拎歐聯藍卡icon swap或者osim任都係一日打5 6場刷到一場咁做

隻驚設計得真係好閪 搞到大家都好toxic
我自己一隻dr objective都無刷過 廢事煩

都end game啦,唔好再奴啦

明明可以WW

都係要WL

只能講係人性既體驗

我明
我個陣就係心諗 如果好少時間想認真打 咁屌完我做乜仲同我曬時間
但冇諗過DR point咁重要因為我都係D5,6垃圾

做第6包終於入到隊
Joey好彩我係轟

另一個情境
如果一開波真打刷任
你搞掂左 之後贏到3/4:0
對手再OG兩球你會唔會讓？

會我又冇損失
依個成日都發生對面去到80分鐘就自隊

我角度真係唔會讓
靠自己實力刷到任
但你自隊兩球就要輕鬆比你刷
除非一開波自隊就會讓

隻KESSIE 你地點連
猩猩你點連

最後一個milestone核彈，求集氣

暫時 link 伊巴

不過應該8 chem link下icon 算

猩猩覺得隻伊巴點？抽中左諗緊放好定撚下好

入到隊回體隊 搵drogba連

唔記得報WL 諗住快快打 頂

咁大家角度唔同姐 要贏個啲任都係要靠自己
有時遇到啲乞win都唔係好想理佢心情好咪讓比佢

可以專心刷Mendy

撚下無壞

睇打法 高大牛尾 其實仲有優勢

但aglity 低 點都唔係今集 meta

唔玩速就食sniper盡救

好，搞掂Kessie玩下先

頂 成個FIFA最鍾意玩WL
DR勁多假波 點搵人真打

我fd list得返三個人打WL，全部呢度巴打黎

頭先拎住隻87 對面拎89

之前大家刷過一次 就真打番一埸

如果已經唔會打wl我唔會再玩呢個mode

睇佢閪唔閪啦
唔洗贏都刷到嗰啲佢最後點都刷到
其實幫都冇乜所謂

英超好多勁卡都好平

早知早少少起身 就會知無報WL SOSAD

真係關設計事咩
我覺得本身西人就好多

以前dr first own一見你loan卡即走大把
追和即走場又有

DR 有時d任要 1g1a 見你入左波差球assist 即走都見唔少

WL輸波三次30秒嘥時間
入球rebound又好似上top100 衝鏡full replay/跑半場

數都數唔哂 根本就係香港太多西人

3m=700
包稅
3.5m=800

Sor撳錯制

上集係online single match 刷任
好似無咁多人屌 見最多po 人home win 走場

幾時deadline

如果講慶祝串人香港已經叫少

勁撚到

有無巴打 買數位版
又唔得閒打WL
幫你打到14W 刷任好撚悶

aggerL1 R1已經成左常態
變相對四格啲人一full reply就好無奈但佢地可能又覺得正常

唔係掛 無報WL 真係舒服好多

我

屌 做完第一隻prime icon再做第二次出同一隻

我了

Kent後備出黎仲交到貨，仲要係最仆街個啲俾人tackle完又拎返個波
唔敢想像今晚個隻幾恐怖

隊波咁，有冇性趣打？

我如果係買數位版 係咪加你PSN入去我到已經玩到

開始接受到 dr既gameplay
但覺得無咩挑戰既地方
d1又上唔到...

要打得痛快一定係WL架啦

痴撚線
一講咁多巴打講
要先確定係咪大家數位版先可以打
上面有tg tg傾
上面咖哩巴都係

報左又有d懶唔想打住

本身可能會搵你打
點知原來冇reg到

廿幾日後

我仲未有1500分呀頂你

手痕做一pack，皇馬迷收貨

仲差一場就89

好多奴隸獸呀屌你

派win中

有馬隊 馬昆 艾辛 辛尼用
正啦喂

Del p
Pirlo
Hagi
Matthiaus

收手了

蝶巴幫緊邊個打？我都得閒想玩下人地個陣

排

diu 我開波叔

呢啲閪到 奴任都搬社運上枱 打定哂template每場拎出黎乞

Set 左favourite club

屌聽完你講有啲後悔幫佢個陣岩岩奴完89心情好

場場都話最後一場
笑撚咗

佢加句光復香港好笑好多
歐洲ser果邊啲鬼佬爽手好多 一兩球就走 唔會磨爛蓆
Sd句Gg又下場

開咗八包prime icon
最好個張係蘇金寶

火雞巴
第1場就輸 HKKEN好惡

唔同wor佢一場85mendy一場icon swap

連排6場89Mendy
直接送6場
利申仲係85

場場wl都話last 一場14w
唔洗打都上E

懷疑佢由開game到end game都係咁樣做任

Rq 定掛？

九成係
見佢咁無恥我先post佢psn上嚟

掛 我自己85上87都要10場 不過唔洗贏

屌你個個咁鍾意打wl

我可以

希望遇到你

會
其實點解唔想讓 就係因為你唔想人地做到
有咁既諗想都閪閪地

見到一隊接近全普金
St molina就係

拎埋呢幾隻再做多包

數位版唔可以開disc版acc?之前好似得嘅？

有無tg？

大家揸85/87 諗住和就算
見對家真打 我先一齊
真打大炒佢 又玻璃心dump波鐘
搞咩

我都少用，唔太識

OK了巴打

好多89 Mendy

降唔到分

屌 根本全部85/87都係真打

做左傻鳩送場添

已經係一路開一路祭追住上

極強運仲癲過我

今日啲人要贏係因為要做kessie啫

合格

打到上萬六分

Last 10埸好痛苦

上週10-5 今週10-0

Prime Henry 同 Blanc 勁唔勁？

cks 93搵唔到人,放隻89秒搜到

你D5?

好悶push

幫火雞巴打

yes啊

撞到你

咁快走

巴打 有興趣？ 奴完Mendy 好攰，但隊唔勁

test緊唔小心入左場

85 87都好多人真打
暫時打5場對手都有mendy 仲會1:0 rq攬炒

不過真打都好有樂趣 雙5 sniper 都未必話會阻到佢入波助攻

tg傾？

俾埋我刷埋嘛

89要埋4埸入波 10場 assists win

跌到1050,落黎搵我

Watching

仲想貼你堂

正評杯戰爭

我就係拎89打85 87 有場89對89 好玩到癲

6-1 NOW
你隊波無後備前場 SOSAD

Yes 俾我祭哂玩左6包icon

頭先輸俾對面3:1

都係89 vs 89

我隻potm Neymar 射出界拉唔開 轉頭就俾佢隻tots neymar追和

對面揾佢打防中 都好L勁

暫時對全真打
即刻唔送 見89都唔送
做左半朝傻仔

89好心就送啦

On9 game

龍捲風

可能多左隻意甲任先多人真打

奴87果時 真打打埋

我都係
解完意甲任都仲差兩場掛機先上89

攪掂89
今晚祝我好運

Kessie都係差兩場

咁撚快...

Kessie刷完反而未用過

而家89先得一埸assist win

Sub左一場頓頓地

無Frd

蝶巴勁撚到

今日都好似撞到巴打你

你psn係乜撞到都唔奇

諗住連唔到所以祭左落icon pack，跟住就即刻抽到巴哥所以話EA真係有心撚鳩玩家

比佢撲到12碼係龍門球

新黎？

之前add左

食埋dinner sin

笑撚死 我仲翻睇左幾次
都諗唔明

前一場 諗住唔好咁仆街DUM佢
本身4:2 變3:4
尼馬果球咁都越

抽到90 rio，原先back 4 加埋tots tagliafico 6揀4點排好主要想飛走reguilon

咁應該比你贏

係

俾我刷埋左Kessie

唔意外啊，習慣了，垃圾EA

頭槌返黎了

rip 又script一場

4g4w即刻連輸3場，屌你老母三場都無限rebound俾人射cls

好快送番無限rebound俾你架喇

正呀，打下先 之後好易屠人

即刻撞左隊得60chem嘅隊

琴晚我又係 5g5w 之後連輸3
嬲嬲地熄左機到依家 準備開

想要 但大ban週 好驚

繼續火雞號 夜少少可能幫咖哩巴打幾場

Prime icon pack 中 carlos 算係咁, 有得興奮下，見到巴西🇧🇷

都叫Small win

召喚ashalai巴

禁冇計了

岩岩番到屋企

11pm?

好link 不過實力計用過moment Carlos 都已經廢過一眾 tota LB

Sure
Text me when you are ready

打14win都要咁耐

3m $600有無人收

我個陣太廢

都唔係 普金馬好勁

每日降價

唔想再對住隻game

玩draft中moment 真朗

Ea多撚謝

L

cls絕殺

@路維巴

阿仙奴真係得啖笑

放1M coins
$2/10k

85 87 d任唔駛贏波
特別85 用隻Neymar 入1球已經得
另外一個任直頭有出場就得
咁點解唔真打要蝕比你

一人一場

我幻覺定點 sb啲scripting仲勁過rival
半場中7下柱楣電腦就30幾碼健康射入我

第一次WL撞到啲西人
衝鏡+full replay

Sor

啲人真係見你用89mendy就特別上力

一陣係咪又Kent

Mendy

不過對親嗰啲真打都真係會係咁press 打到勁辛苦

Yes..仲要死都mark住你隻89

本身諗住入場大家互掛 輕鬆和波算

但見個個真打 一齊真打算 用堆法甲普金玩下

特別係你傳波個陣

用緊93果d 知你要刷都mark實佢

Cls

有啲仲會淨係對佢愛心飛鏟 等你身都轉唔到

打打下 唔能刷 正常打算

Jovic

4 sm 5 腳

無kent

痴線架D人KENT 都唔揀

Jovic

我隻Kent呢

我重諗住replace RG屁

屌呀Kent呢？

皇馬迷又有新咭撚

咩要求？

84+86，平到

EA100%假民主 肯撚定

屌你老母futbin班on9鬼佬真係得逞

我同我班FD都投左Jovic
唔想比KENT屈機，我估鬼佬都係咁諗先投Jovic

利狗連kent子都冇埋

咪就係力子等成年都冇 依家kent都食撚埋我

On9咁都冇kent

隔住個moon都聞到futbin陣精味

屌今次真係on9鬼佬，個個叫人投Jovic，唔好投Kent會搞壞隻game
佢哋自己冇用Kent架咩
仲要以為Jovic係上雙5星，咁嘅話都叫有啲用
而家咁樣開心啦難得登入諗住做埋Kent

就係呢班仆街

無Kent 抵撚死
唔洗比佢屈機

留左兩隊89 做kent

Thank you ea no kent

唔洗嬲啦 佢雙5*又真係屈到痴左線

食屎啦on9鬼佬
諗住都俾人攞kent屈得耐 今次可以報仇
點知

真民主既勝利
唔在於邊隻勁
而係大家揀邊隻

無好過有
有就真係要左右閘都係mendy

我仲期待咗幾日
諗住有kent先報WL玩下 唉

驚嘜呀猁
到時好似上年咁 去到最後復活返出黎
好似上年隻基沙文定世三transfer卡咁
不過可能一個月後

以為kent贏硬9投咗jovic

EA令我知道自己果一票有幾重要，諗住Kent贏硬都投左Jovic

投Jovic

我都係祖域 同你一樣原因 諗住贏鳩硬

因為本身有
所以投jovic 唔想俾更多人用kent 爆

其實大家都有kent，多隻勁野玩唔好咩
我又唔覺得kent會勁過屁/壽包/R9，咪又係咁打

引晒啲猁負皮
利申好憎Kent

我屌痴線架kent咁都輸全集計肯撚定kent多人用過張moment jovic啦
出張kent平平地大家鬥屈咪算，平時啲人都係用賓包屁美咁屈架啦

有啲Casual player唔係成日開機果啲
見到有高rating就揀
呢啲游離票可能佔好多

70分鐘出黎既kent係全game最勁

本身叫做有隻嘢期待下
見到Jovic又係公廁5 4 combo真係

肥仔版son

無Kent就即刻交多pack icon

見到巴西旗開心左好一秒，然後係Lb😂

Jovic應該9成人唔會做
即係大家寧願無新卡玩都唔想一人一kent

Son 定 jovic?

我明白你
但我更prefer用我現實識既球員
而唔係用爆stat推出黎既meta球員
始終係投票 總有人失望 但我相信ea冇做假既
要做假 連投票系統都唔洗做出黎啦

Kent...Son啦

唔同級數

幾年前已經覺得kent幾好波

幾年前真係得利迷識

其實kent今季表現分分鐘仲搶過Jovic

點解個個都想要Kent
0興

睇歐霸好似係
如果擺tots rotw 出 冇人會反對
但有得比人投 淨係五大聯賽+歐聯既人應該多啲

唔講有無愛 淨講stats
雙5星+爆pace+靚shooting，張卡一定好好玩

奴/SBC 既仲差張fede VVD 或者isco

淨係覺得好噁心
Ea唔會一人派張爆機卡啦

到咖哩巴
利雲比利...正到

張Perisic掂唔掂
想做嚟打SUB

我都諗緊做唔做 D肥頂住開唔到包

睇住入樽打wl 差啲要哭能住打

有陣時都唔撚明
明明你拎住隻87要解禁區外入波個任
打假波咪大家開心
係要係到打真軍大家都解唔到任

大家都講緊kent同jovic 全game可能得我投左musa

打WL連輸四場
打DR又變做解任天使幫人解93 mendy

食評一致高分

呢隻打前好正

想做 但係我入唔到隊

拎住89 個個都出盡力打

明明用87果時都有送下win

後備入黎都得啦
頂尼馬

對於無咩肥既人
86sbc都好撚貴

差3場

咁快手

我諗要放佢攻中至得

有冇ching做左jovic有冇食評五星腳好似幾吸引

我都等陣 睇stat 比列錫仲勁咁

4231 cam sniper

奴完隻93mendy都唔夠膽攞嚟打dr

85一關又真係幾正

Why not? 今日DR都對唔少93 mendy, 即刻出盡力打

我41212(2) ST, 好快解哂

D人會覺得你老馮要幫佢

老實講係幾出奇 自從上年轉左投票卡係租借pick 印象再冇出現過爆冷既情況

b silva定pedro好

報咗wl
打咗5場 真係冇心機打了
有兩場贏到2:0 都懶得慢慢猜 結果輸返比人
但一啲可惜都冇

打中間就pedro
雖然扭波差啲但5腳

打邊呢

如果佢真係100%用玩家投票來決定出邊張
咁就唔存在爆冷

邊就b 食hunter 其實b個模組好勁 係輸3腳 扭波仲勁過rg messi

係唔知鬼佬原來吹雞投jovic前
我地都以為一撚定係Kent

佢比人屌到仆街...應該

Castro講到隻kent勁過93油雞 加埋好多casual player 佢地都唔識kent 皇馬加高d rating佢地咪揀jovic

我係last week tots抽嗰三包guarantee中adama前前都一直用kent做sub
理應我都會揀kent
但我揀咗jovic

邊位巴打3點9仲掛半場wl唔郁

打正前
係咪son好過 perisic同jovic
如果係我直接買son算

PERISIC 都好撚勁...

14淨9

撞你

熄左機先cm
聽日再打 好眼訓

好羨慕咖哩巴中隻比利
好撚正

各位師兄點對抗scripting?已經識背咁濟：頭20mins入兩球=一定會比人黎cup 唔想再輸反cup,但係唔知點守

你有心病
邊有呢d script
贏2-0一定要反給?

唔係話全部，但係頭20mins好易入兩粒，之後會比EA做返轉頭

咁你入一粒囉

試過啦，都係會比人入返

咁應該係你防守上有問題

唔知咩問題，守足大半場，總係有幾個位電腦會on99咁，食唔到身位，自已仆街，右菇轉人又難左